終整iq題 秒到乜都得

如果拔萃有個大仆街
咁個大仆街畢業之後應該點稱呼

畢打街

弼街

陳庭佳(業己畢)

拔萃畢業的大仆街

大仆街

全部都錯

陳庭佳大仆街

錯

陳庭佳本人

tips

拔萃有個

錯晒

三頁開估

陳年庭佳

有創意
但都係錯

大連佳

lm

冇人估到？

正仆街

不仆街

畢業生/校友

拔卒冇左大仆街

冇變到 仲係大仆街

畢業個大仆街

老仆街

走數狗

畢街

連登仔好撚垃圾

陳庭佳師兄

樓主

陳庭佳

答岩左

陳庭佳大個左都係陳庭佳

百街

原來係常識題！呢下真係估你唔到

係咪IQ題同常識題都唔撚識分

陳庭grad

係咪乜都得

找數

答到還答到
秒殺還秒殺
唔同的